高登仲未搞店ddos是因為對中共最大威脅

相反連登無乜能野事，大家諗深一層明啦

搶1

事實證明高登先係最重要反共論壇

證明連登係紅登
頭先過緊資料比中國

連登比中國滲透晒啦，返高登了

2019-08-31 HKT 10:08

討論區「連登」及「高登」的網絡懷疑受攻擊，手機應用程式或網站今早無法使用。

其中「連登」在網站表示，他們的伺服器正承受前所未見的大型攻擊，已採取緊急措施，用戶如果無法正常使用手機應用程式，可嘗試使用手機網頁版，又會在社交媒體交代伺服器的最新情況。

至於「高登」的網站及手機應用程式均無法開啟。

班it狗唔得者

回家了

明架啦

翻版唔會贏到正版
中共加大力度打壓牛逼高登

高登果邊玩緊膠幣 建立緊獨立貨幣系統 準備建國

證明高登先係最大反共論壇
連登=紅登

心系高登